「IOS/AN」今日新作, Another Eden - 超時空的貓01

『アナザーエデン 時空を超える猫（アナデン）』

主打單機,橫向戰鬥,回合制嘅RPG手機作品
強大幕後陣容:
劇本-加藤正人(Chrono Cross, 聖劍傳說, 忍外)
音樂-光田康典(Chrono Cross, Mario/老任game)
聲優-

IOS

AN

準備入坑，有咩要注意

岩岩dl 留名